{
    "#b4009e": "#b4009e",
    "&copy; 2018 Microsoft": "",
    "', zoom: { enabled: false, controls: false, wheel: true, maxScale: 2.5, minScale: .2, scaleSpeed: 1.05, startScale: pxt.BrowserUtils.isMobile() ? 0.7 : 0.8 } } ); editor.flyout_.show(xmlList); editor.flyout_.scrollToStart(); }); } };": "",
    "/static/logo/favicons/mstile-310x310.png": "/static/logo/favicons/mstile-310x310.png",
    "/static/logo/logo-card.png": "/static/logo/logo-card.png",
    "<b>Every Friday 2:30pm Pacific Time</b>, watch the MakeCode team use the editors live!": "",
    "@MSMakeCode": "@MSMakeCode",
    "A 14 week introductory course for middle school grades using Minecraft.": "",
    "A 14 week introductory course for middle school grades using the micro:bit.": "중학생 수준의 학생들을 위한 마이크로비트(micro:bit) 활용 14 주 입문 코스.",
    "A Circuit Playground Express board with blocks": "서킷 플레이그라운드 익스프레스(Circuit Playground Express) 블록 프로그래밍",
    "A CircuitPlayground laser tag": "서킷 플레이그라운드(Circuit Playground) 레이저 맞추기",
    "A JavaScript Blocks Editor": "자바스크립트 블록 편집기",
    "A colorful wand that plays a tune when shaken.": "흔들면 음악이 흘러나오는 무지개색 막대기",
    "A learning guide for the Adafruit Circuit Playground Express.": "Adafruit 서킷 플레이그라운드 익스프레스(Circuit Playground Express) 학습 가이드",
    "A micro:bit on a space race game": "마이크로비트(micro:bit) 스페이스 레이스 게임",
    "A micro:bit on a wallet made from duct tape": "마이크로비트(micro:bit) 테이프 지갑",
    "About": "",
    "About Microsoft MakeCode": "Microsoft 메이크코드(MakeCode)",
    "Adafruit logo": "Adafruit logo",
    "Air Guitar": "에어 기타",
    "An interactive simulator provides students with instant feedback on how their program is running, and allows them to debug their code.": "학생들은 인터랙티브 시뮬레이터를 통해 자신이 만든 프로그램을 실행시켜보고, 실행되는 결과를 바로 알 수 있으며, 프로그램 코드의 오류를 찾고 수정할 수 있습니다.",
    "Approved content": "승인된 콘텐츠",
    "Apps": "",
    "Beta": "개발중",
    "Block Editor": "블록 편집기",
    "Blog": "블로그",
    "Build a little robot out of a milk carton that moves based on light sensor input.": "빛 센서 입력값에 따라 다르게 움직이는 작은 우유팩 로봇을 만들어보세요.",
    "Buy@Adafruit": "@Adafruit 에서 구입하기",
    "Buy@Amazon": "@Amazon 에서 구입하기",
    "Buy@Chibitronics": "@Chibitronics 에서 구입하기",
    "Buy@SeeedStudio": "@SeeedStudio 에서 구입하기",
    "Buy@WonderWorkshop": "",
    "Buy@Worldwide Resellers": "@Worldwide Resellers 에서 구입하기",
    "C458ADC671C51F222A0F655F66596649": "C458ADC671C51F222A0F655F66596649",
    "CSV": "CSV",
    "Cancel": "취소",
    "Certificate": "인증서",
    "Chibi Chip": "Chibi Chip",
    "Chibi Chip board": "치비 칩(Chibi Chip) 보드",
    "Chibitronics logo": "Chibitronics logo",
    "Circuit Playground": "Circuit Playground",
    "Circuit Playground Express": "Circuit Playground Express",
    "Circuit Playground Express board": "서킷 플레이그라운드 익스프레스(Circuit Playground Express) 보드",
    "Click on <b>Close &amp; Load</b>.": "<b>닫기 &amp; 불러오기</b> 를 클릭하세요.",
    "Click on <b>Data</b> » <b>New Query</b> » <b>From Other Sources</b> » <b>From Web</b>.": "<b>데이터</b> » <b>새 쿼리</b>» <b>기타 소스에서</b>» <b>웹에서</b>를 클릭하세요.",
    "Code": "코드 만들기",
    "Code a mod that lets you jump super high in Minecraft.": "마인크래프트 안에서 엄청나게 높이 뛸 수 있는 모드(mod)를 코딩해보세요.",
    "Coding using the Javascript editor": "자바스크립트 기반 코드 편집기를 통한 코딩",
    "Coding using the block editor": "블록 기반 코드 편집기를 통한 코딩",
    "Contact Us": "연락처",
    "Contribute": "공헌하기",
    "Contribute to the Microsoft MakeCode project on GitHub": "깃허브(GitHub)를 통해 Microsoft 메이크코드(MakeCode) 프로젝트에 함께 공헌해보세요.",
    "Courses, books and guides": "학습 코스, 도서, 가이드",
    "Create a <b>Blank Workbook</b> in Excel 2016": "Excel 2016 에서 <b>새 통합 문서</b>를 만드세요",
    "Crowdin logo": "Crowdin logo",
    "Cue": "Cue",
    "Developer documentation": "개발자용 참고자료",
    "Documentation": "참고 문서",
    "Duct Tape Wallet": "테이프 지갑",
    "Edit": "편집",
    "Enter names": "이름 입력",
    "Enter the following URL and click on <b>Connect</b>.": "다음 URL 주소를 입력하고 <b>연결하기</b>를 클릭 합니다.",
    "Extend MakeCode": "메이크코드(MakeCode) 확장시키기",
    "Follow us on Instagram": "Follow us on Instagram",
    "Follow us on Twitter": "Follow us on Twitter",
    "Fork me": "선택하기",
    "Get &amp; Transform": "가져오기 &amp; 변환하기",
    "Get Inspired": "멋진 작품들",
    "Get inspired by these project ideas to bring Making and Coding to your classroom.": "여러 가지 멋진 프로젝트 아이디어들을 살펴본 후, 수업시간을 통해 직접 만들고 코딩해보세요.",
    "Github logo": "Github logo",
    "Go to editor": "편집기로 이동",
    "Grove Zero": "다빈치AI",
    "Hands-on computing education": "내 손으로 직접 만들며 배우는 컴퓨팅(컴퓨터과학)",
    "Hardware": "하드웨어 살펴보기",
    "Hello! Choose an editor to get started.": "안녕하세요! 코드 편집기를 선택해주세요.",
    "Help defining blocks": "",
    "Help us translate Microsoft MakeCode in your language on Crowdin": "Crowdin 을 통해 Microsoft 메이크코드(MakeCode) 한글화 공헌에 함께 참여해보세요.",
    "Home": "첫 화면",
    "Interested in using Microsoft MakeCode for your product?": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) 를 통해 다루고 싶은 제품이 있나요?",
    "Introduction to Computer Science": "기초 컴퓨터과학(Computer Science)",
    "Introduction to Computer Science curriculum": "",
    "JSON": "JSON",
    "JavaScript Editor": "자바스크립트 편집기",
    "LEGO MINDSTORMS EV3": "",
    "LEGO® Education logo": "",
    "LEGO® MINDSTORMS® EV3 brick": "",
    "Labs": "연구실(Labs)",
    "Laser Tag": "레이저 맞추기",
    "Learn": "배우기",
    "Learn and Teach": "배우고 가르치기",
    "Learn the Circuit Playground": "서킷 플레이그라운드 배우기",
    "Live Streaming": "",
    "Live data powered by": "실시간 데이터 제공:",
    "Live data stream": "실시간 데이터 스트림",
    "Magic Wand": "마술 지팡이",
    "MakeCode": "메이크코드(MakeCode)",
    "MakeCode Playground": "",
    "Mega Jump!": "메가 점프!",
    "Microsoft MakeCode": "Microsoft 메이크코드",
    "Microsoft MakeCode - Home Page": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) - 홈페이지",
    "Microsoft MakeCode Certificate": "Microsoft 메이크코드 인증서",
    "Microsoft MakeCode brings computer science to life for all students with fun projects, immediate results, and both block and text editors for learners at different levels.": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) 는 재미있는 프로젝트, 바로 확인해 볼 수 있는 결과, 사용자 수준에 따라 선택할 수 있는 블록/텍스트 코드 편집기 등을 통해, 모든 학생들의 수준에 맞추어 생활속에서 컴퓨터과학(computer science) 이 활용될 수 있도록 하고 있습니다.",
    "Microsoft MakeCode is a free, open-source Block and JavaScript learn-to-code editor that promotes a more inclusive approach to computing education.": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) 는 무료, 공개 오픈 소스 기반의 블록/자바스크립트 코드 학습 환경으로서 컴퓨팅 교육 활성화를 위해 만들어졌습니다.",
    "Microsoft logo": "Microsoft logo",
    "Milk Carton Robot": "우유팩 로봇",
    "Minecraft": "Minecraft",
    "Minecraft agent": "마인크래프트(Minecraft) 에이전트",
    "Minecraft world": "",
    "More info": "더 자세한 정보",
    "OK": "확인",
    "Page not found - Microsoft MakeCode": "페이지를 찾을 수 없습니다 - Microsoft 메이크코드(MakeCode)",
    "Playground": "",
    "Powered by Microsoft MakeCode": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) 제공",
    "Print certificates": "인증서 인쇄",
    "Privacy &amp; Cookies": "개인정보보호 &amp; 쿠키",
    "Purchase Chibi Chip and accessories": "치비 칩(Chibi Chip) 및 액세서리 구입하기",
    "Purchase Circuit Playground Express (Developer Edition) and accessories": "서킷 플레이그라운드 익스프레스(Circuit Playground Express, 개발자 버전) 및 액세서리 구입하기",
    "Purchase Cue and get apps": "",
    "Purchase Grove Zero and accessories": "그로브 제로(Grove Zero) 및 액세서리 구입하기",
    "Purchase hardware, accessories and kits from our partners": "파트너 협력회사를 통해 하드웨어, 액세서리, 키트 구입하기",
    "Purchase micro:bit and accessories": "마이크로비트(micro:bit) 및 액세서리 구입하기",
    "Put a micro:bit on a wallet made from duct tape to count your money.": "테이프로 만든 지갑에 마이크로비트를 장치해보세요.",
    "Read the developer documentation": "개발자용 자료 살펴보기",
    "Report abuse": "부적절 사례 신고",
    "Report sent": "신고 완료",
    "Resources": "자료",
    "Sample target": "",
    "Seeed Grove Zero board": "Seeed 그로브 제로(Grove Zero) 보드",
    "Seeed logo": "Seeed logo",
    "Select <b>Anonymous</b> and click <b>Connect</b>.": "<b>익명사용자</b>를 선택하고 <b>연결하기</b>를 클릭합니다.",
    "Send us an Email": "Send us an Email",
    "Simulator": "시뮬레이터",
    "Skip to Content": "내용으로 건너뛰기",
    "Sorry, the page is missing": "죄송합니다. 해당 페이지가 존재하지 않습니다",
    "Sparkfun Inventors Kit": "Sparkfun Inventors Kit",
    "Sparkfun SAMD21 board": "Sparkfun SAMD21 보드",
    "Sparkfun logo": "Sparkfun logo",
    "Stream: @name@": "Stream: @name@",
    "Stream: @title@": "Stream: @title@",
    "Streaming data in Excel 2016": "Excel 2016 스트리밍 데이터",
    "Students new to coding can start with colored blocks that they can drag and drop onto their workspace to construct their programs.": "프로그램 코딩을 처음 시작하는 학생들도 색깔과 모양이 다른 블록들을 끌어와 붙이고, 블록들을 조립하는 방식으로 쉽게 프로그램을 만들 수 있습니다.",
    "Submit": "제출",
    "Subscribe to our YouTube channel": "Subscribe to our YouTube channel",
    "Terms Of Use": "이용 약관",
    "Thank you for helping keep Microsoft MakeCode a friendly place!": "Microsoft 메이크코드(MakeCode) 를 활용해 주셔서 감사드립니다!",
    "The content below is provided by a user, and is not endorsed by Microsoft. If you think it's not appropriate, please": "다음은 사용자에 의해 제공된 것이며, Microsoft 에 의해 보증되지 않습니다. 부적절한 내용인 경우, 다음과 같이 해주세요.",
    "The content below is provided by partner.": "다음은 파트너 협력 회사에 의해 제공된 것입니다.",
    "The data stored in this stream can easily be imported into an Excel 2016 spreadsheet using": "이 실시간 데이터는 다음을 사용해 Excel 2016 스프레드시트 프로그램으로 쉽게 보낼 수 있습니다.",
    "The micro:bit simulator simulating some code": "마이크로비트(micro:bit) 시뮬레이터를 통해 프로그램코드를 실행해 볼 수 있습니다.",
    "Trademarks": "상표",
    "Translate": "한글화 함께하기",
    "URL": "URL 주소",
    "Use infrared IR transmission to blast your targets!": "적외선 발사 장치를 이용해 목표물들을 맞춰보세요!",
    "Use the light sensor and accelerometer to make sounds for a homemade cardboard air guitar.": "빛 센서, 가속도 센서, 판지를 이용해 직접 만든 에어 기타에서 소리가 나도록 해보세요.",
    "User-provided content": "사용자 제공 콘텐츠",
    "When they are ready, students can move into a full-featured JavaScript editor with code snippets, tooltips, and error detection to help them.": "블록 기반 코드 편집기와 프로그래밍에 충분히 익숙해지면, 코드스니펫/툴팁/오류분석및탐지와 같은 모든 기능이 지원되는 자바스크립트(JavaScript) 텍스트 코드 작성 환경으로 넘어갈 수 있습니다.",
    "Why do you find it offensive?": "부적절한 이유는 무엇입니까?",
    "Wonder Workshop": "",
    "Wonder Workshop board": "Wonder Workshop board",
    "Wonder Workshop logo": "Wonder Workshop logo",
    "You can go back to": "다음으로 돌아갈 수 있습니다:",
    "`); div.append(cvs); $certs.append(div); }) try { window.print(); } catch (e) { } } $(function () { $('#print').click(printCertificates); if (/^#name:/.test(window.location.hash)) { $('#names').val(window.location.hash.substr(\"#name:\".length)); printCertificates(); } })": "",
    "contact us": "연락처",
    "google-site-verification: google3d219bbbeb8dbd2f.html": "google-site-verification: google3d219bbbeb8dbd2f.html",
    "home page": "홈페이지",
    "micro:bit": "micro:bit",
    "micro:bit Foundation logo": "micro:bit Foundation logo",
    "micro:bit board": "마이크로비트(micro:bit) 보드",
    "none": "없음",
    "or": "또는",
    "report abuse": "부적절 사례 신고",
    "summary": "개요",
    "telephone=no": "전화 번호=없음",
    "translucent-black": "반투명-검정",
    "website": "웹사이트",
    "yes": "맞음",
    "© 2018 Microsoft": ""
}